其實時機係個天俾，係咪機會真係睇自己，政府就做左個示範。

一個天賜既提升民望機會
你都可以將個時機變危機
民望一下插水
政府真係世界級

今次做得幾好

有無做埋右示範？

民望插水又點?
又唔洗問責
就算比你問到責咪一樣無事

佢要你d民望把撚咩
最緊要開到市

林鄭：準備出老解先

市民唔想返工
要派兵鎮壓

出老解掃地
咪有巴士

香港人仲以為自己既意見政府會care

防災加分，災後倒扣有突

講到民望好重要咁

民望？ 佢理撚得你咩 市民有閪票投俾佢咩
最緊要唔好得罪商家佬 咁就做多幾屆都得
一個八達通都唔識用既人 點會知道打風後返工既慘況

真係好撚豬西

屌你民望都就到零仲點插水呀

醒下啦,香港特首要民望?佢不知幾想死多D香港人喎

你咪撚出聲啦 屌你老母

根本係特登製造民怨

運輸署總運輸主任梁佩賢表示，現時大部分路面情況及公共運輸服務未能回復正常，呼籲市民預留足夠時間出門，駕駛者保持忍讓和小心駕駛，並留意最新交通消息。

都冇車 我預早一年都冇撚用啦

而家番去都食晏

真心on9 政府星期五三點又開晒記招又盛
一完十號就冇人理
淨係識做show戴頭盔

屌你老母咪撚煩啦
今日要返工已經好撚燥 仲要見到你條垃圾啲reply

個風未黎政府做得幾好
個風走左再加入商業元素呢個政府就痴撚左線
政治>商業>>>>>>>>>>>>>>>>>>>民生

佢地最擔心係港豬澳同西九站
其他wfc

諗緊你回邊個 先發現冇左#2
永久封鎖左

屌
我尋晚講得岩
有d人叫早d出門口防塞車嘛
你尋晚點解唔出門口行返公司？

d人返工返到On99

叫人強制復工知唔知有幾混亂啊

痴撚線政府

洗鬼理你地班港豬咩

擦到強国雪雪聲咪得

叫解放軍黎清路

狗政府駛你擔心？
大把港豬過兩日就已經唔記得

你覺得防災做得好
係因為車走大澳班人就搞掂
根本冇野要做

政府：香港人敢反抗咩？返工啦

根本係香港基建之功
康城呢堆新樓奶撚曬野啦

威利在哪裡

聽完你講林鄭依家實嚇到瀨屎

Block 得

香港自己都唔care自己，點會仲有人care

香港人示範得更完美
咁都唔罷工

開到市>打工仔安全

土共政府係關心香港人民望既神早大把野做到啦，佢知道港豬番多兩日工就咩都唔記得晒咪次次都老強你地囉

嘩屌新年過關咁

Show Blocked User - 操龍棍

成日捉人錯字 自己就用埋啲死人殘體字印
學咩人話尊重中文
學咩人話尊重繁體字

新年過關都唔知有冇咁誇張
仲要呢個情況唔係一個站
係全部有開既站都係咁

新年過關肯定冇
大陸果班返曬去團年

年29就返撚左去啦

駁唔到

市民唔係佢既選票來源 商家佬先係

你覺得淋病要民望咩？

你班柒頭到底知唔知咩係獅子山精神?少少事就叫放假
今日我就番8點,我知好快落波,3點就起左身準備行路番工,其他第三世界國家D小朋友都係一日行幾個鐘番學,我覺得好正常。番到公司老細打黎話今日好多手尾執,今晚要OT無補水,同埋公司爆幾塊玻璃同屎渠叫我收工前搞掂埋佢,我feel到老細開始對我委以重任 你地咪繼續怨 ,5年後我人工就升到16K,你地有無呀?

一落8號我就行定返公司啦

港共幾時有民望？淨係得商望

渣架？我星期日喺公司瞓，一醒就開工，老世都未返，我仲send埋張相比老世話我已經喺公司，佢仲讚我添，好開心啊

對李澤鉅嚟講？

你就on9, 港英個陣試過第二日停工停課啦
有程序dq議員，取締民族黨，但係搵唔到條例去停工停課？
係睇個政府有冇放班普通市民係心姐

泰b

特衰政府，面係人地比，架係自己掉

即Block

港獨之母

泰b高汁

正解

見到個post就知香港人咩料
點解唔可以諗係個天畀香港人造反一次
但香港人自己都係揀做奴隸
我係個天見到香港人咁中意返工就以後順應民意制造多啲機會欣賞香港人點樣熱愛工作

最唔想見到既事真係發生左了

777票入面邊票係市民投？

政府幾時希罕過民望

咁你唔好學人話尊重中文/繁體字啦垃圾
面皮厚撚到仆街 屌你老母 神憎鬼厭